\documentclass[a4paper,twoside,monochrome,openany]{ctexbook}
\usepackage[xetex,colorlinks,bookmarks]{hyperref} %colorlink链接彩色
\usepackage{booktabs}
% \usepackage{etoolbox}
\usepackage{BUPTthesisBachelor}
%前面几页不需要页眉页脚
\pagestyle{empty}
\begin{document}
%封面
\include{misc/cover}
%page 诚信声明
% \include{misc/Statement}
%中文摘要
\include{misc/ChnAbstract}
%eAbstract
\include{misc/eAbstract}

\frontmatter{Roman} %开始罗马页数计数
\tableofcontents
% 丑陋的修复了章节开头没有页眉的Bug
% \patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}
\mainmatter	%开始阿拉伯数字计页数
%从正文开始加入页眉和页脚
\pagestyle{fancy}
%正文
\include{chapters/chapter1}
\include{chapters/chapter2}
\include{chapters/chapter3}
\include{chapters/chapter4}
\include{chapters/chapter5}
\include{chapters/chapter6}

% %%参考文献
% \clearpage
% \phantomsection
% \bibliographystyle{IEEEtran}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}
% \songti\zihao{5}
% \bibliography{IEEEabrv,ref/referenceUndergraduate}
%
% %致谢
% \clearpage
% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{chapter}{致\quad{}\quad{}谢}
% \include{misc/Thanks}
% %
%%附录
\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{附\quad{}\quad{}录}
\include{misc/AppendixChp}
%
% \pagestyle{empty}
% %外文译文
% % 丑陋的修复了章节开头没有页眉的Bug，外文译文要求没有页眉，所以改回来
% % \patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{fancy}}{\thispagestyle{plain}}{}{}
% \include{misc/Translation}


\end{document}
